Для каждого экрана создаём package в presentation

Для каждого экрана будут:
1. Фрагмент
2. UI модели (если нужны)
3. Маппер (из response в ui модели)

Если нужно, например, выбрать из 3 единиц измерения диаметра одну, то делаем это в МАППЕРЕ.
Т.е. до фрагмента доходят уже полностью готовые для отображения данные. Например, если по дизайну
нужно отобразить дату в отличном от сервера формате, создаём Ui модель и преобразование даты
выполняем в маппере.

P.S. Если есть сложные осмысленные преобразования (типа выбора единицы измерения), можно класс
маппера декомпозировать - вынести какие-то сложности в отдельные классы
